[IOS/AN] Teria Saga (8) 廢game已過氣

[quote]

官網：

IOS LINK：

AN LINK：
k

首抽排名網：

事前登錄（所有玩家都有）

登録者数 特典
5万人（達成） 次元石250個
10万人（達成） SSRマノ1体
15万人（達成） SR装備アクセサリー3種
10万ゴールド
20万人（達成） SSR装備アクセサリー1種
20万ゴールド
30万人（達成）
※5月16日に追加 キャラ召喚券3枚
50万人（達成）
※5月16日に追加 半分の次元石で引けるスペシャルガチャ
（10連分）
70万人（達成）
※5月16日に追加 SSR1体確定のスペシャルガチャ
（10連分）

Q＆A

Q1:第9個成就強化極都唔得？
A1:要強化是但1個"坦"職

Q2:頭果10連就係首抽？
A2:係 如果冇SSR就可以KILL APP 登入畫面左上角CLEAN DATA再抽

Q3:抽中相同SSR有咩用？
A3:可以拎黎突破 唔好食左佢黎升技

Q4:幾時先可以打降臨超級？
A4:最好升滿50先,同埋起碼覺醒到3,4階

新POST一推

期待今日更新，最後唔使VPN...

LM

推

delay到3點

聽聞話會海賊復刻

有無新野先？
得舊野可以休養兩星期

頭先上ke睇佢哋講緊
我都唔知頭唔知路

公告係寫加新人，新活動準備咁上下

淨係知3點先開服

可以㩒入去睇詳細

咁快復,,無野玩啦?

過氣game適合養生

正 Miss咗 可以刷番

新 post 推一推

我都想刷返..未突滿都幾好

都有新野加
島5同乜柒討伐戰

一個月都未到就復刻
完全迎合新手
地錯合作有個底 雙99降角
再復刻海賊俾班新仔挑戰惡夢海賊姬

到時惡夢野團 成班99木降補就真係好笑

我開關暗番人都一堆團長啦

所以我當時單刷算，啲野團

咁快復刻，當時咁chur 打晒4個降臨做乜鳩

其實打王光暗係咪真係互剋
近戰咪好戇鳩 你一槍我一劍咁
點都唔夠王血厚

新POST 留名,上次水弓,暗2隻都未刷完
估唔到咁快復,啲任唔知會唔會重置

水弓真係要搞 好好用
暗盾家陣冇左4火兔疊破防 可能一街都係雷包

冇fix堆on9 bug真係唔使打

之前棄坑del左ac 見地下城就入返坑
點知而家咁快有復刻 又有排刷

好多新野

又delay 唔知賠幾石呢

上次100

an機入得 IOS唔得

要張保ssr卷

公平咩

好似話未審核完

ios要送ssr卷平息民憤

隻GAME一出就整個水弓降臨, 班人個時都未有寵打 早就要復刻啦

對當時辛苦打滿嘅人唔公平
SSR券

水弓易打

木坦，黑木弓，金木弓，火補
後補水降坦，水槍break

坦唔住就換坦，要break都有後補
王兩野普攻就拉後啲人預備去走位

無影響 , 因為獎勵無 reset , 佢真係 for 新加入啲人, 之前打過嗰啲可以完全唔理個復刻

IOS仲未入得

屌 IOS仲未有得更新

唔記得打鎖匙金幣關

一樣，差十幾條未打...

唔使擔心,仲有得打...

有咩?

眼花睇錯,自

等左成日

入得未

大波暗奶

有無海盜攻略？

新Post 留名

ios入得未

邊隻？

未

好過份
工都收埋仲未有得玩

執柒了

應該唔關隻驚事
係垃圾蘋果

話撚知邊個事，賠ssr卷

收工返到屋企仲未有得玩

idog

啱啱加入兩日，解完新手30任務
係咪應該刷個突擊隊長？
無SSR盾應該用咩代替
同埋應該點組隊？

佢應該會開返齊4隻嘅
首先最易打就突擊隊長
升2隻木屬入去就輕鬆multi
之後用佢做住tank位先啦

首先上晒50 再覺醒埋
暫時你隊主力係木弓木劍 光火補
覺咗上面4隻到3-4階 就可以刷突擊隊長

入唔到GAME唔答

講笑

你隻SR木盾,可以係第一個島既關入面打出黎(睇清楚邊關會出先打),好好用,4突佢可以大派用埸,你升左佢上40,可以用黎坦水降坦,咁你就會得到一隻SSR又4突到既坦

由於佢復活左海賊團個活動,你先組隊木隊去刷隻水坦 (木坦,木劍,木弓,木補/火補)
然後有水坦就打火降 (水坦, 火補, 打隻火降出黎用, 木弓)
之後就去打暗坦, 個人覺得冇隻水坦咁好用 (都係水坦火補, 兩隻高攻)
最後就係水弓,一定要入木坦,另外入埋隻SR光坦做BREAK後補,水坦做坦後補,然後就入木補木弓

呢個海賊團既4人,12件裝都4突,咁你應該上曬手

補充返,如果唔夠打,就去覺醒你既人,升下裝備咁
夠打就打左降臨先,官方特登復活比新手打,證明你冇打齊既話,後面既活動一定仆街....

證明你冇打齊既話,後面既活動一定仆街....
證明佢未有野好出

出bug fix

唔該上面幾位巴打,好詳盡!
而家我先升幾隻主力 再刷降臨
有個方向慢慢肝

入到game可恥

小那媽 12個鐘有多

ios 之後冇SSR卷送唔撚玩

睇死佢聽日先再有人搞

當養肝
btw 我好撚想抽隻短髮暗大奶

垃圾Apple

幾勁 而且3件專都有用

Ios玩家今次fatfat了

100石10包體力包昨

SSR卷發緊夢

我想入GAME

好想要隻夜之女神...屌比人入驚未

水坦有冇話一定要組隊先夠抽

睇你有咩人用
有木坦基本冇乜問題

單刷都可以不過野團就半體
想入野團你可以去打隻SR木坦突滿
再抽埋雙木弓保底抽
就可以打水坦打埋水弓

仲未入得

刷超級都刷倒隻, 繼續超級算

地獄先會跌裝

咦咁商店啲野有無得再換多次?

是但入2隻滿覺都夠做啦下話
使唔使仲要刷隻木坦咁煩

惡夢水弓要用木坦水降坦兩坦

入野團啦 呢隻好難輸

講緊水坦嘛大佬

上埋巴打都話可以打埋水弓
水坦用0-1突木坦都夠擋

隻木坦刷咗幾百體都冇一隻

唔易出架 所以我唔上邊推介為水坦而刷佢先

戇鳩先會曬時間曬體刷木坦
協力你幾廢都有人可以carry你

Ios仲未入到

去ke就會有 野團有人carry？
你係咪諗多咗

有更新啦屌

咁玩法乜都唔使刷啦，想過關咪揸把送既木劍協力auto等人carry

木坦又break得又唔使抽就4突到，目前都無ssr木坦
無記錯木坦個break係ssr入面得聖槍有
然後已經到sr光坦同1島木坦
有時近戰全體會受攻擊，出聖槍break會頂唔住，要靠隻坦break，咪大派用場

而且自己刷又快又唔使carry人

仆佢個街，毛都唔賠一條

真係屌佢老尾 咩鳩都無

第一step抽到暗奶，下返道氣

勁唔勁 見佢10%減10秒好似唔差

抽左返黎無1分鐘，唔知
抽曬個pool，3暗1水
fatfat

skip左呢個pool儲石
我太多奶唔需要佢

屌你老味有無咁撚歐

之前既pool有啲得補底
諗緊木弓抽唔抽好

仆街 奶池5 step 3SSR
1暗奶1水奶1暗法 屌

得保底好正常

唔係拿來J既話好似抽兩隻木弓好D

屌送得20個體力包 當ios玩家係狗?

ios skip左一日少少野都唔派

講左體力包撚狗架啦

我仲講多左100石

不要再說了

我睇嗰20大麻到有寫其一 應該會有二

我正想講

有寫iOS 玩家賠償商討中

PVP袋都要補啦,冇理由得20袋

佢出公告話7月2號後在另行通知賠償

官方:有咩放完假先講

FUCK THIS GAME
木弓又保底

好撚正常
之前80抽 0SSr都係咁

冇所謂啦
FGO比我抽返順就得

木弓仲有兩steps未抽

奶pool個保底射歪左隻火奶同暗黑肉劍
完

抽完，5steps 1黑1金，+隻暗劍

即係有4隻啦屌

屌兩隻奶保底各一

木弓pool,毫無反應,就是各一保底
奶pool,各一保底,射歪黑肉劍同火奶

火奶同黑肉劍好有緣,已經80級

兩隻都勁嘢
尤其暗劍 高攻速 被動技又勁

same

del咗堆人 想加可以加我
有剩位我accept埋堆人算
115-8403-896

講低個名喎

用左一程車45分鐘換4萬幾虹做金

macro ftw

Mello add咗

想問下大家, 故事送個隻木坦 刷邊關會比較好/ 大家刷開邊關

我打1st world hard打上去已經突爆左...

屌啦

屌啦
我刷水際坦做boss果關

時間關係已經突爆咗
Hard 3-4好易跌

而家專武係咪可以裝2件? (效果DOUBLE?)

唔得

用4隻劍雞打街場硬爆到惡夢級
坦都唔洗

新個隻暗補好靚

抽哂5個step金髮木弓差一隻突爆，但經驗話比我知一追就出事

唔好刻意追啦 普池 金銀紫券都有機會出

等下次復活

呢D咁既機率根本唔應該追
等佢出step抽最穩陣

上次抽10000石得4隻保底

而家決心留起石,剩係抽保底算

就咁抽3%太低機率

岩岩打水盾先發現...
原來而家debuff冇得疊上去

潮州人?

我估補償可能會係500石+20包體力

又話今日公佈

結果係撚鳩ios玩家 得200石同10 pack體

課金榜暴跌

3%要抽5隻,然後有幾隻門神,見d youtuber抽到99抽左5萬羊仲有一萬羊0SSR
唔暴趺就奇

同埋活動完咗 肯定少咗人課

唔課都玩到，跌都正路

99LV降臨寵數值已經屌打所有50~65LV抽蛋寵 更何況5000 yen先玩得一次十連, 無保底真係搵鬼課

主線刷個2隻都好勁

IOS賠償

海賊女點打
已經有99lv水盾同90lv木盾，但係連地獄級都過唔倒
兩隻木弓得50lv

Boss 打2set 普攻就會開技
數住普攻差唔多就打開避招
打得多就唔難避

Boss 打2set 普攻就會開技
數住普攻差唔多就拉開避招
打得多就唔難避

比張金卷你抽4星

體力包最有用

抽R咋

an機呢？ 嗰時排副本排十年都未有一隊

無SSR卷，不如送多啲石/體

其實佢既農度派咁少體力包真係唔得.....

不過佢D賠償既撚狗度都係意料之內

避就唔難，但係唔夠傷
我用暗盾、木盾、4*木法、50LV木弓

無其他人？

新手如果真係唔夠人腳唔好強求all clear 過關
因為你奶都冇的話 都好難all clear.....

比1/2 次石硬過佢
之後入人地街場打惡夢刷人刷裝算啦
木盾 木弓都應該有人組既

不過要練好少少走位

今時今日帶隻50入去會唔會比人嫌棄

做場主應該無問題

博佢新手野團 大家都新

大家都新咪齊齊含撚
以前少人有高突要局住上 都成日比人troll
都係r 個carry 穩陣
不過呢次大把時間啦

放隻BREAK寵應該都開, 唔開咪撞多幾場

我都有奶，之前木降奶99
唔..咁我就用石過左先，而家唔知街場仲有無高手carry，好想突滿隻水弓，
裝齊就得唔使滿

之前打過一場連線，太lag機完全避唔到

I know that feel
巴打啲打手覺滿裝滿未？

其實一隻暗盾就夠,善用暗盾兩隻卒頂到一輪就得
木盾等要break先出

我果陣係55lv黑金木弓，50lv火補，99lv水降坦
後面係55lv聖槍同90lv木坦break

過到惡夢?

把槍要滿啦
打手啲攻好重要
其實3件都勁

我用99木弓水槍做打手好似冇乜參考價值
唯一可以講係我唔用坦 break先換木坦出嚟 另加光火奶

我指降臨嗰隻水弓

過到
水坦先上，有得補血就補
會頂唔住，到時就換木坦
到木坦唔得就出返水坦
咁坦就無問題

break如果木坦休息緊就換聖槍出黎break

打手技係王未break之前有就放
1break之後就扣住等2break

2break就乜春都出曬

btw,記得較一倍速打

熟左就兩陪，出事就kill app再戰

何苦

覺得木劍pvp好用過宙

聖槍係邊隻?

個名寫住聖槍嗰隻
水fighter紫毛女

呢隻

得50lv

爭果少少

我一入咩場即話我通訊乜柒乜柒
主畫面又冇事

我場場都斷
已經vpn

想課金是否不智
我好似已經沉迷咗呢隻game

咁課金冇人會阻止你
不過可能課唔課分別都唔大

一課就要課滿99先有用
合作都話有愛另計
睇你夠唔夠財力

無撚有錯
唔通課金追果5lv咩

一定係追到99

不過呢D長命功夫慢慢來

每星期抽盡券等運到

已經冇角賣

arena 3張 + 角色point換粉券 loop

懶撚冇打arena

打上4500 每個禮拜有400石

真係好佛
解下D乜鬼野裝備獲得 升級 升技 強化之類任務又有石送
一星期基本1000石

買佢2400羊既月卡都抵玩

上個禮拜賣左隻5*換唔到一隻返黎，斷左個loop

45%換一隻，斷先正常

咁即係唔賣好過賣?

我連SR都係突爆先賣，有石換既R都係

睇下你既心態係點，你有賭未為輸？定係SSR必有用？

我抽到唔常用 作用不大嘅都直接賣
eg. 火弓光弓這2隻

火弓真係未用過

之前D火傷疊到可能就勁
而家疊唔到有撚用咩

搵搵下我都有光弓,諗緊推唔推落火坑好

我隻光弓初初抽返嚟 覺爆咗諗住打暗降
結果暗降直接變BBQ團 唔捨得賣
上禮拜抽多隻返嚟 果斷賣

抽多隻返來唔係拿來突咩

之前諗住賣左隻暗劍蘿,點知賣一隻來一隻

有冇巴打想一齊刷火番

暗蘿高突PVP好用 直接秒主角
相反我隻怒蛇廢到HIHI 屌那媽

4突?

個fdlist好多都冇玩了

加我

通通都加

突3 抽角最撚高LV呢隻 最撚廢都係呢隻
單體輸出同另外2隻 完全2回事

112-6383-396
ID 雷風行
有需要嘅巴打可以加

原來Ke個邊就係你hhahaa 相認番

相認前 首先你係邊個先
係臭歐我唔會認

又要刷金幣了

3張金卷抽到光補

個po都冷清左好多

keep唔到人,又冇人新加,只會越來越少人

有玩嘅都唔講野可以有幾熱鬧

其實都係首抽果陣先推得快

首抽GAME

等有新pool又會熱鬧返

見到個金幣關就想嘔

熱鬧(貼自己爆死result)

下午又維修
出新野

估下會唔會ios又要全日無得玩

係就好呀 開模擬器玩 又有金券又有大麻

「R」卷

水弓超級都好難打
成日俾佢冰住 出技快到

佢普攻2次 共4下就會出技
要自己計定數走定位

打完兩set就拉後走位，熟左就無問題

啱啱想問幾點維，之後喺game就見到公告...2至5..

至5？

唔係咩？

例行延長2個鐘

嬲..

一定要協力.

佢個協力已經ON9.成日斷

而家仲要唔比人單刷

又有新野打了

準時入得

火個關靠呢個組合過到地獄

無break?

好煩,,要協力 啲人好ON9

d step密到

今個step不了

有無人知新裝有咩用？

冇石,冇得唔不了

有轉聖槍break

睇落好似對boss專用裝備

裝完無咩效果,都係幾下就死

唔係呀
我頂到全場 55級坦

99LV 聖槍 幾下就死

一開波比佢啲火燒一陣就死

一入驚比佢燒左半條血啊

街場啲人
break都唔break

煩到

屌，好撚伏

咁樣sell隻水奶?

件野好似係對應之後出嘅關
乜鳩獨眼巨人 7月12 main之後開 multi only

有冇巴打連刷木番 我細a開

水奶做隊長減傷
一落場水奶放技 企定定等燒完

之後坦拉好 其他人企背部就可以輕鬆打

問題係街場啲西人唔識打

係。。真係好on9。。迫人協力，

屌，街場排咁耐終於過到第3粒星 換哂啲野真係唔鬼打

下禮拜仲有本傳等緊你

最正係每日都有野重置換..迫你玩

理得佢

要溫書,不了

體力減半就係俾你入場團滅

發現只要場主用水奶做隊長就易打好多

有兩隻水奶已經可以唔洗點郁
但你阻止唔到班撚人同時間放大唔識分先後

半減打哂番人

班廢jer完全唔會避大技
有BK角又唔換出嚟 死撚咗先換人

就冇電

有新保底池 水坦聖槍

過極都過唔到光個隻

0槍
坦多咗3隻

得千六石咩都買唔到

故事暗劍幾輕鬆

仲有6千

我1聖槍1水坦1暗巨乳

嚟緊兩星期可以抽金券了
呢星期5張炒哂

覺都未滿班撚屌唔好出嚟troll得唔得
仲有成星期比你升人仔

btw隻暗奶係咪好多人課滿咗

發現用水幻打光個隻仲易打..

光個隻夠奶就冇乜問題

齊ssr了

變魔法
ssr=5sr

我上星期都冇
不過呢次中2隻

有無咁易中呀

我step抽哂水坦多咗3隻
當然換返其他放過我

我唔知上星期，上上星期，上上上星期都冇

咁你黑啲
我銀券都中咗隻 有冇換齊

之前有換都換齊

呢個活動冇乜點打
已進入養生期

換哂堆券就算
睇埋星期六有冇半減先打

其實都夠幣換
但我連換都懶

星期五六日睇完波無精神打
光打曬，火地獄點過
幾場都輸

要隻水奶識做
基本有2隻 有break
利申 6/20

我有50lv水奶，55lv聖槍，入場開奶技，之後點做
佢大招好難避

有咩大招 招直線？
我見啲低突水奶好似奶唔起咁 唔知係裝問題定真係高突數值先夠

起碼要2隻水奶 穩陣就3隻輪放

覺醒同裝備同有無升技好緊要 , 0 突有升齊晒仲勁過突滿乜都唔升

突既問題
直線即走都中

爆技

我就係冇睇佢裝嘛

過到啦
夾個1突水奶就奶得起

1突

結果係隊友問題

我55級水補做隊長 齊裝滿覺滿技 已經可以輕鬆打地獄級

等級可以唔洗高，最緊要技，裝，覺一定要升爆

點解你地可以咁多石抽 升咁快 連專武都打埋
我淨打海賊已經肝死咗
仲有二百幾包電

最緊要有覺，仲可以搭多件裝爭好遠

但Ｄ濕鳩成日升爆lv就入來....

我都有開隻分身打吓降臨
入去auto都冇乜壓力
你升好人入去掛機做自己野咪輕鬆啲囉

又要屌班低覺撚樣

而家有20體番人

大把人開，明明入去R場都一定有幾件裝
但d人就係唔去

隻閪game呢排成日連唔到線,retry極都係連唔到

冇事

vpn

要vpn即棄

隻驚而家直頭入唔到場

用PCCW上網會比較好

用緊PCCW,我覺得垃圾過HKBN

btw用4G用wifi一樣係入唔到場,開就開到

本身都唔想打個event,而家直頭可以skip

vpn去新加坡就無事。。好神奇

應該係香港連過去問題

我住日本，連線玩無問題

我住香港 電腦pccw 電話3 全部冇問題

之前有D兄弟直頭話登入唔到
我估好大機會係個bug來

我用部舊機開分身,開幾場之後一定會開唔到,無論retry幾次都唔會得,要kill apps

新人留名

玩咁耐得1日連唔到要vpn
平時用電腦run哂兩隻都冇事
唔知佢係咪有d奇怪嘅blcok機制

今晚係咪連線有事,我唔係連唔到,係搵唔到場,搵多兩搵曬時間就休息算數

番人個陣ok

都有OK既時候,但係隊友唔OK

冇遇到呢個問題
係咪冇人打咋 唔係event time根本好難搵到場

火果面有少少想打超級算數,我隻水補CARRY唔到人
光果面我隻暗補2突,夾多隻補再垃圾都補得起,易打好多

呢2關半減個時都等勁耐

火地獄最好有三隻水補 一隻做隊長
入場之前可以check隊友啲補練好哂有齊裝先ready
唔好同時放技 隊友放就留住先 除非奶力唔夠

冰坦打滿件飾都冇出過甲

我果陣打木劍係突曬兩件先開始有第三件

過兩日終於見真章

典解

個個次元獸好似12/7 出？
終於現真身

咪又係咁打

搞咁多鋪排, 但有專用特效裝備, 可能會係惡夢級 (or above)

然後又coop專用

真正惡夢

寫明咗係啦

真心ON9

連線不穩，啲撚樣又唔覺滿裝滿入場

最on9勁lag,經過佢個server做咩係另一部睇都慢半拍

應該host問題大啲
我自己雙開冇乜事

咁玩就實玩到既,但唔smooth囉

協力換人都慢1秒 搞到有時都BK唔到

一向 根本要預早換
最煩係快得濟會卡死咗

呢隻GAME應該係P2P黎..唔經佢SERVER,除咗開場個陣.

換咗部18:9 1080P電話..而家D UI痴埋一舊..

如果正常p2p冇理由爭咁遠,moba都唔會有咁大差異啦

moba正路應該唔係p2p
電話嘅我冇玩過

原來係delicated server

我行4g同wifi(老電1000)佢都只係得咁既反應,d optimize都差

NETCODE寫得差..用咩都死
有無人知點搞..

18:9個問題

換返部機

買部16:9黎玩

係咪錯覺，光降臨好似易左？

冇打過光覺

降臨呀師兄

光降係易打 又唔駛BK 夠奶就過到

頭先有場兩奶兩sr暗弓勁快過左
以為自己打緊超級，但又出虹幣

打錯字懶撚得改

sr暗弓單體打光降可以打4x萬

邊到黎咁大力

隻光降每出一下技，下一次被人打就會好似打多百幾二百％，再加埋爆擊。差唔多

做乜唔留返下晝抽新池

1sr玩咁耐都未試過

又5:00

又有新角

木劍上到4突了
event有張自選同random ssr券換

有冇巴打可以同我打埋火關佢

本來想棄game,但抽到新火角唔棄住

唔係必中咩..

新活動有自選5星卷換

第二下中左隻火

新降臨點打 咁高傷

唔高..係反射好恐怖...

揀咩好

種田配嗰隻？

換外傳打嘅專用飾品就唔痛

走下位就過咗

D降臨 新手都打唔到既

你期待D game出新關係冇難度?

火海賊果個有滿覺應該輕鬆

水果隻要有d技巧

合作好睇成隊人既智力是否完全發展

新果個未打

超級輕鬆..地獄...

啲覺醒關又改多咗個DOUBLE

做乜9隻game瘋狂彈app？

利申:iphone x

一入到驚鳩打覺醒關
之前堆角都未覺

btw,achievement本書好似reset左?

無啊.
佢講多次野之嘛

又多隻4突

一入關就彈app

今次サイクロプス金Coins點入手
淨係得銀Coins換左金

遲D仲有個悪夢級

感激
又要手動煲屌

隻野煩到

其實火降隻野一隻水補都冇係咪已經唔洗打....

係..等人地個啲囉..有兩隻就夠打

打超級夠力可以快殺嘅

咁即係焗人抽

頭先三補,我放左技就算啦
跟住兩個一齊放,好啦,之後隻王出多次map炮....
三個CD緊你眼望我眼燒後躝....

屌,隻怪太高,睇唔到要BREAK

佢係度鳩fing就要break

地獄好難打

打超級啦。。好過做唔到啲任

過到啦屌
隻王好少普通攻擊, 基本上係咁出技, 但普攻會掃大範圍

P1就會係下面3技LOOP
直線衝
大力DUM地
係咁DUM地

P2就會跳去中間,生兩隻怪出黎,正路隻王落地前可以打得死,但要留意佢生D野出黎綁住你
咁不幸綁左BREAK就換人啦
隻王係中間落地就差唔多BREAK得

然後就入返P1
BREAK過一次之後隻王會出旋風斬,攻擊力唔大,隨時保持血線就得

BREAK3次就可以斬殺

出技方面,保守既就等BREAK左先放曬出黎,因為王出技既時間唔夠你硬直回覆,好麻煩

組隊方面,我就0突火坦(有BREAK果隻),暗補2突,合作火法1突,火降,後面有木坦聖槍,但過到果次無換過人

超級唔難過
雖然煩D但好玩D

出左公告之後update既情報
突破由5+10+15+20
一律變成10+10+10+20

交換可以唔洗逐件逐件換

交換早就要啦
突破都幾好

只要唔好比佢大跳踩中，就唔會開反傷

打就唔難打
只係煩

係好煩
基本上輸既機會都係佢迫害多

百幾lv?

應該係咁
更新前: 50 55 65 80 99
更新後: 50 60 70 80 99

同埋有時連續跳,好彩我有火補-CD唔怕條撚樣發窮惡

sorry
冇睇清楚 以為總數多咗

我會換木坦出黎,但咁樣打亂左我條氣就好易做柒野

冇咁快突破LEVEL上限啦

其實佢幾時加唔會自動攻未
有反傷之後電腦自動攻擊真係會害死人....

SAVE LOAD反迫害

整個唔好自己郁先啦

呢個都係solo最大好處
合作仲會浪費體力,solo唔會

合作迫害都算

D智力有問題既人真係曬時間

sorry囉

原來係你

其實關野好易打
唔明做乜D人做乜成日要走場麻鬼煩

打左咁多埸都係SOLO

冇體了

我都清曬準備訓

我指玩唔起solo
mutil用少半慳得就慳

自己SOLO都要SAVE LOAD先100%過到

同人打5埸死3場,條數都係返到

有得自動先會去街埸

除非惡夢難到SOLO唔到,如果唔係都會SOLO

訓先巴打

惡夢都係加傷，我估。

避到啲技就得

連續跳係你輸出太高
基本上佢跳係被扣一條血 跳第一次
然後再扣多半條 再跳
跟住再半行(最後一條) 然後就bk3次 3倍傷
如果3倍傷殺唔到佢就真係會鳩跳

連續跳既話有火補冇問題,隻breaker帶-6
再唔係帶多隻breaker

反而打太耐比佢轉到會打亂計劃就真

好少死喎

打多兩次真係輕輕鬆鬆

hard stage任後面有冇送其他野?

Stage 5 打廿次送100石 其他stage好似送50石

你地有冇試過巨人boss準備出技嗰時開結界 隊友衝埋去break 結果死哂

試過兩次啦
硬食照break咋 有啲傻仔冇留意咪死囉

唔合作打既好處
solo又嬴

SOLO

今晚打埋果40場兔女多200石可以搏埋最尾果2個十連保底

都冇輸

番人原來雙重加倍鳩跌sr裝,早知唔走去打brawl stars...

光降臨點打...連超級都打唔嬴

好似鳩普攻咁...

外傳?
真係普攻唔死就得

原來冇人破break反射

唔使㗎喎有會輕屬啲

鬆

唔得wo
D人浸住咁死
我用暗盾係前面頂反而冇死

咁佢地渣

btw關野使乜用坦呀
快手打死佢好過啦

只要佢跳個陣唔好太近比佢HI到就唔會有反盾...好似係

光果隻

不過算,街場太伏打超級完哂任算

光嗰隻 帶夠奶其實都唔難打 唔駛BK
之前打 死淨3個奶慢慢磨

豬隊友一街都係,見住兩個奶自己唔帶,然後一隻光速死一隻唔換出來,要死左後強制出

太伏不了

又抽哂垃圾

auto撚 見唔少

appmedia已經冇更新

過氣

兩個月差唔多,等緊隔離個po話呢隻摺

好多比呢隻 game 更差的都仲未摺

但好多廢過呢隻發過豬頭

你幫幫手

窮過閪

就打完都未有惡夢

玩法我覺得ok, 不過個垃圾server就

協力成日lag 有時放咗break技都繼續倒數

光step,狗也不屌

佢無server。。係p2p。。有個lag就成班lag

完全無用。。隻光弓。。我係咁單抽抽中。而家80lv

反正堆STEP係咁出, 留石一炮過抽部好啲嘅好過 光盾係勁, 不過要同光弓一齊抽就不了

火pool值唔值得抽？

火蘿幾勁 被動加攻防 技又有氣絕7秒
如果你無氣絕技BK角 值得抽
個占卜師就 聽人話長期都有BUFF係身
佢普攻BUFF係各5%計
技就單體 都係對應返隻木巨人
有石當然值得抽 不過可以等埋聽日
出惡夢睇吓會唔會有新池

無新池

不過佢遲下更新會改1凸角色到60級
2凸到70級。 3-4凸無變
都叫幾吸引

巴打們得閒加個好友 ，見你地有上線會拉一齊打
平時長掛雅典娜
112-2411-852

嘩..啲裝

27號前冇哂番人up

唔洗半減比up我鳩farm就夠

裝未得閒升
太多野要刷 唔夠體

115-8403-896

今晚食石升爆佢

坦唔差幾遠啦 慢慢升算啦

幾十件裝排隊等升

有排刷

Add咗
118-0575-738

27號前？ 而家仲有番人up咩

27號前係素材up
搭番人dropup有9成掉裝

星期日果日打左半粒鍾已不能自拔

我禮拜日都打足2粒鐘
無乜收穫 垃圾為主

出好多金箱 但大部分都係飾品

飾品都有防up 爆率爆傷up嗰啲都唔錯
我金箱出啲垃圾10%
好似出得1把爆傷劍 爆傷手爆率手各1

果日出都係爆傷or率既弓多

i need more

無啦 今個禮拜無up啦 下話？

唔係講緊event會show個金箱up
係呢個月佢drop量會提升
公告係咁講我最近冇打過

原來係咁 呢排無event up都無打過
養肝 準備聽日 2SSR

公告係寫drop量up 但上個周末好明顯有埋金箱up 差唔多場場都出金箱
呢幾日冇打唔知仲有冇

冇 所以有巴打話唔係完咗咩

睇返log應該係得兩星期,上星期唯一一次係兩個drop疊埋

聽日5點開惡夢

專武打到燥

400體先出一件 仲要係已凸爆個件

有時係咁
200體唔見好收手

即係聽日又新角

聽日開果隻係火屬

咁佢step係光

你睇吓個step咩名

光係打暗海盜

屌

all in jor?

今個光池 暫時係pickup最爛

撚有石

得返2k

有一隻伏都唔可以抽...好危險

如果係光補同光坦,應該好多人ALL IN

我唔會

冇光就會抽囉

有合作隻光坦本身就會笑左個誘因抽

光坦光補我都唔會抽
光坦暫時得BK技有用
坦最強應該係冰坦 計99的話

某攻略網強推貞德第一
搞到我刷首抽就係刷佢
點知原來都唔係特別強
係得招技有挑釁
除咗BK 真係作用不大
小怪打幾下就死 無用
打王一下車埋嚟就坦同近戰都中硬

事實係目前為止坦都冇乜用
輸出低 又唔一定要有坦吸火
冇奶又頂唔到幾耐但係boss d 技多數都可以打埋隻奶

坦得隊長技有用 減傷 防up

可能坦full gear好勁既...

不過近戰full gear係防守上都唔係爭好遠,但係攻擊力爭九條街

帳面6千3 4防高 1防中 加被動防特up
最強神坦

有水補都成隊頂到十秒啦
最重要係得你一個唔死冇意思 ,下下都範圍扑

求add FD

見到既都加左

嘩呢隻99

yes
仲要實際上都坦唔到好耐
所以話冇乜用
除非之後出隻普攻勁嘅野 咁先可能要有隻坦前頂

送好多卷

抽唔抽好 抽埋冇石

個SUMMON lv係乜鬼野

kekeke話好難打

唔知..只係知送咗張SSR卷

account lvl

都唔算難打
同街客打一場過左

不過今次要break4下

99火坦幾時carry巴打

btw,冇中伏中光奶

寸me

寸乜鬼
我都冇火角

冇火坦,諗緊點死好

即抽

隻火坦凸完之後
今日送卷又抽多2張

想幾時打
室友剛回來 可一齊打

放工返緊去
8點後得唔得 到時你得再講

你加左好友未？
咩名？

我出去食野先，時差快香港一個鐘

首幾十抽三隻 上次暗個個5step抽埋個兩隻

今晚ot 睇下你地feedback 先

send咗request

SSR卷次次都係中坦或補

solo又然 ,retry左7次

張隻光補覺埋應該輕鬆d

無火寵，用呢隻入人地街場troll

太低防 似好易死
地獄我都有用

SR黎講算勁，放水槍做第2隻啲人一定走場，我又無其他火寵

屌你入隻水嘅實走架

巴打們幾點打

未升好人
兔仔 sr火劍 75/80火奶(裝未升) 37/70火坦
仲有冇人?

你求其用就得

Id係咩 ，我而家開

膠嘅英文

好
你上線

勁到

屌點解可以一吓都crit唔起

好似唔難呀
打多場無體

唔係呀大佬

屌個cam唔上去

比人捉住
Break唔到

我在開

唔見你上線

重on緊咗
我都可以開嘅
唔使你次次50

sor 我升火坦唔用兔仔

唔關事
個視點太on9

睇唔睇唔到王

條友走左，要我控多隻

屌佢係咁逼害想點

屌個cam真係

我去刷住暗海盜先
掛機

光奶都4突埋

個youtuber打到氣餒
的確你咁樣係幾蝦人打.....

which

冇估錯
好灰咁

同埋隻野好多bug

試過跳起唔儲力,而係轉轉轉,但係地下D突刺又爆出來
又召兩隻怪
=召住4隻怪咁轉埋來+地面突刺....

咁樣點打,未有效率打法前完全係0容錯率...

頭先我地打好似都無想像中咁難

唯一最唔滿意係個視點

咁佢唔轉轉轉係唔難打架

佢係下面D死位轉轉轉我re左好多次

呢隻野打幾場就覺得好攰

一場4·5分鐘

入街場打左幾次先嬴到一場

我平均三場先贏一場

勁

過唔到既巴打參考下,得一隻火坦係抽角

我參考完即刻由過唔到變0死人過到
(好好彩咁 )

隻火SR好大力,我fd都叫我用呢隻,但冇哂資源

我用舊果把SSR火劍+火弓配合出招,都算OK

差d爆炸

智障game

結算先嚟斷 陰9功

換走隻白毛換返隻SR劍
總算穩定D

地獄打得太快，佢未跳完一set就打落去第二個brean point，亂鳩咁跳，仲難玩

帶隻火奶 / break帶兩隻 / break帶-CD

地獄簡單啦

惡夢煩D

打完惡夢 打返地獄好似無難道咁

個patten就一樣既
但D傷害/定身全部都提高左

屌佢仲有時屈機到出技追住你隊人跳,跳完仲要即轉
佢出親呢招我都retry
你老味隊人已經腳短,隻怪又大,個鏡頭又闣到咩咁
有時明明你可以走,但比個鏡頭扯住硬食真係好撚on9

頭一血就一樣..

我試過最勁係頭2血完全唔跳..跟住尾血連跳3次同轉2次

但個機制應該係
一條血>跳,一條半血>跳>兩條血>跳>兩條半血(左右)>跳 (跳係指佢跳完要你break)
我都試過打佢一條血跳但係變轉轉轉,打左十幾場都係得一次
當佢係bug個心好過d

呢隻野賤起上來你係無解...佢個轉出兩次你已經要滅團,果兩隻闣卒仲要放定身綁3秒,都on撚9
如果佢青蛙後再召你連青蛙個位都埋得,肯定出全體緩

新手想問教學抽洗唔洗2ssr起手

如果打太快，佢未跳完上1set就落左第2set，咁一半機會會連跳，一半會轉轉轉（無太快都15%左右 ）

由於佢跳完4set你未打死佢既話最後會不停鳩跳，所以佢其中一次係轉轉轉左既話，4set後就會鳩跳，唔係打唔死佢，係佢比少左次break我搞到未有斬殺

咁易刷，起碼兩隻啦

因為岩先中左隻阿波羅 見wiki寫ss諗住一隻算
thanks 巴打

佢而家人lv升到50送ssr卷，快手升都唔錯

所以我就住來打
D技CD好都由佢攤凍一陣先
落到final冇break個場會好混亂

最衰平時都有機會無break

只能夠將發生率減到最低

而家打熟都可能會失手

乜鬼wiki
我最多比S-

岩岩見到d評分有update 已經跌落a

你係咪睇咗2個網
altema應該a咗好耐
appmedia就放咗係ss

咁應該係我睇錯野

想問下教學10抽會唔會出現圖中呢幾隻？

會掛
我覺得個表麻麻

巴打有無首抽心水推介

阿波羅兩個網應該都係SS來

有氣絕嘅都唔差 你張圖頭3隻
坦 都算係各有特色 生存力應該係4突冰坦
火暗奶 效果泛用
輸出主要睇剋屬 不過暗法同光槍(弓)目前為止未勁過

巴打們得閒一齊打惡夢

氣絕最快係火坦，直跳
然後係sr木坦，有多餘動作
最慢係水火劍，做戲咁

坦ssr無返2突，不如用4突木坦，都頂得下

奶各有特色，火-cd，木防冰解冰，水持續補，暗+爆率，光唔記得

sr果隻女神奶有木減傷好好用

dps黎講就要睇打咩，同埋對象會唔會食需要既debuff

光弓同班暗屬個人覺得未勁過

木坦一遠就好慢
水劍應該快d

暗隻單體刺上次光外傳好勁

都係既
聖槍break做戲咁做

唔係好慢姐
後搖好勁就真
隻sr木坦遠拉係要慢跑過去 一早開技都差d奶野

火坦最好

呢個真

今晚你地打唔打？

係度咪打

記得岩岩打海盜姬果陣
有條友帶隻木坦食左紫珠,去到最尾一刻先放技
你老味好彩我醒目用技拿無敵時間避左佢
尾後又有隻木坦,我計過起碼都要3秒先break到隻王

之前火兔又係咁,燒毒食紫珠唔知點解耍一輪先噴火
應該係原本個cutin好長,就算你cut左個function隻角一樣會做一大抽動作
所以水槍果陣都係咁(我記得佢係跳高,反轉跳起枝槍然後趺落來)
後來好似patch返冇事

兔仔係boost會搞多好多動作

而家冇啦

以後好似開公會系統之類嘅野

基本野啦

ai 公會戰

隨機ssr pickup卷中
呢隻係伏?

我無

呢隻應該好少人抽

首抽完應該抽邊個扭蛋 太多了

你而家有啲咩先？

係得兩隻ssr

無坦無補，咁抽火坦火補pool，兩隻都實用，我其唔好抽光

千其

thank you巴打 準備all in

good luck

最好抽晒step先

一定有SSR

兩個火pool都未抽 唔夠石抽哂
邊個pool吸引啲? 暫時得一隻0突火奶

新火劍打今次活動有用，但痴住隻垃圾
火補坦pool就實用向
睇你想要實用野定新野

隻火法好垃圾? 咁都係抽補坦pool好啲

有補坦打主線都輕鬆
抽左先無壞

我中左果隻，未升
但招技
技又得30% 4break中1
被動又on9，10%中buff/落debuff

我本身都想抽呢個池
但見到隻單體火法真係卻步
好撚驚中2隻
屌那媽招技單體都要35秒 仲要隨機debuff
即係打王BK無用
定位完全唔知係咩

咪就係阻住你中火劍
雖然我中左兩隻

可能係dps手呢,breaker靠第隻

升都未得閒升

咁佢好成功 所以頭先去抽火坦火奶池
step3 中火坦同商人
跟手SSR必中 抽中暗蘿
除咗新2隻火法火劍 齊角
屌 我寧願要重覆高突好過

隻嘢得2攻速

我差木劍暗法
寧願得一屬奶但99lv

.......

隻閪 game d boss呢樣debuff唔食果個又唔食
剩係食咩火傷電傷仲出隻運game debuff角
有閪用咩

總要出啲廢角比你中嘅
中咗4隻

睇落唔差喎
啲buff各自計輸出應該ok
cc 當extra

3突好勁

實會翻身

我都想，中左一隻

可能到時你賣左

無多唔會賣

你夠唔夠金幣換卷

有咩換卷，無咪等下

今晚11點之後去到活動完巨人都半體

真?
又玩鳩班即刻刷嘅人

禮拜六日可以瘋狂刷
話說拎裝備個成就竟然唔計惡夢 搞到我要繼續打地獄

冇所謂啦,反正D體都係要用

同埋都預呢隻game每逢周末都會減半,加掉率

但你老味番人up呢

星期六日 0900-1400 1700-2300有金箱UP
不過都係SSR肥多

木巨人惡夢

打咗20場惡夢 一件裝都冇

咁又唔洗趺都可以突爆

當然你想指定爆多件就要付出

我地獄都未打完

琴日打30場 有8個金
都係得1戒指1法靴 其他肥
仆街肥仲衰過金幣
金幣都有13x 換肥都係用100

打惡夢就係為咗爆多幾件
有邊啲裝備唔洗突滿都用得? 坦武?

射左4500石落火奶盾個5step
竟然有5SSR

連隻戒有11件裝wo,你覺得自己咁有心可以打到指定突爆

各凸一件咪算

反正下次又有新裝

我連打海盜姬都可以卡死一件,今次仲係11件輪趺我真係投降

各突爆一件已經完成

隨緣啦 如果金箱up都刷唔到裝就會放棄
我連海賊姬都未突爆裝

惡夢都唔洗打 唔洗因為街場troll而勞氣

不過最惡夢都係第一次開海賊姬嗰時
街場伏都仆街 自己啱啱玩啲裝又未齊
要係咁s/l 單人打惡夢 有時仲要唔夠時間打完

為左兩張SSR卷你打唔打

仲有每日紫券 雖然未中過SSR

已換 凌晨場啲人無咁伏

咁我都夠換

不過你可能仲有之前D肥,可以用金幣換討伐虹幣wo

你地刷唔刷惡夢
或地獄

打埋另一樣野先

自選券冇限時? 遲啲會唔會加隻火蘿入去

打唔打

咁你可以換完之後先用既

多數唔會轉pool

正常就係,不過試下無壞

冇野急住上4突 慢慢放吓先

本身諗住換水槍 但SSR券中咗
其他都係0突1突 所以留住先好啲

即係水槍4突

果然重點係隻火盾 抽完放隊長減傷就過到SOLO

最近會用細ac開d覺醒料關打吓
118-3141-594
有性趣加 我一打會鳩邀人
睇吓有冇巴打同我一樣係冇乜體剩又唔撚想等到2046先有位

打完30次
遊戲體驗極差
卡鏡頭,boss機制bug,各式各樣都玩得好撚燥底

真係好差 今次仲要打完先閃退 唔想打了

今日又打左幾場
隊長轉+血就穩

不過都係煩躁,成日要留招aoe清狼

野團真係好撚伏 明明睇角係夠做
屌那媽 原來智商先係最大敵人

呢d咁講機制唔適合搵野團打
好似上次火光咁無腦既關先得

弱智何其多，solo算啦

solo或成最大嬴家

我係kekeke搵大佬帶

換完兩張ssr卷就唔撚打

終於打完惡夢30次
地獄60次

好眼瞓

掛海盜養生

打咗起碼60場惡夢都係跌咗四次裝

我都60場左右 好似6件
得補斧 坦劍 其他都垃圾

好似中過坦劍,弓,唔知法杖定係補杖,弓頭盔兩個同對鞋之類

46秒CD 咩事

1次都嬴唔到

而家先打 ?

一定要一開就打哂嘅咩

問下姐,唔洗起哂鋼

就都起哂鋼

咁都起哂鋼

咁你當我多心

你估我台仔咩咁易trigger

邊度都有易tigger既人

差一把弓就滿突 逼我繼續打

我都試過40秒CD 有一次隻王仲要係角落頭放大

我試過一出場行都未行就俾人綁15秒

行刑現場

真係笑撚死我
一出場俾佢任打

訓係床冇野做換d紫卷玩下都有意外收鑊

金卷反而食屎

今朝起身換左12紫1銀，3ssr

火木補，火弓

收皮啦
多你5金2銀 1ssr

風水輪流轉，下次到你3ssr

扑哂你班歐撚

轉你呀媽 上星期一隻都冇

慢慢等下啦

歐撚醜惡的咀臉

扑柒你條撚樣

好難服侍，話下次到你3ssr又提人阿媽，笑返你又唔比

你都有中喎

我用左好多紫卷,唔同

12張用曬我人幣同降臨每日換

用降臨幣換
好似廿張 中兩隻

我都係銀卷出左隻火弓

屌那媽 5金3銀14紫又爆死

幾多ssr先
有d仆街2/3隻都話爆死
我就2星期得1隻嘅

如果兩星期一隻係人狗線,我應該連狗都不如

計過數唔換哂銀應該夠數,可以去打故事了

爆死點會有SSR

中ドロシー當爆死(好似係 )

中大獎(不過唔係想要嗰隻)=爆死 by 歐撚

照咁講乜都爆死
係咪要講真·大爆死

咁你乖

step抽可以改變命運

哪有石 1個禮拜1次4500

抽頭三次就算

識玩一定抽500就算

最近剩係抽過火種田果個pu

一個星期唔夠就有新POOL

留返27號

有無人知活動完左仲有無每日換野？
有既話要打定啲幣

可以換到8月1

要打幾萬幣

隔離隻kof出左,過去刷下首抽先

巴打刷夠幣換每日拿 ？

換抽券咪算
得返8日姐

唔係9日咩
我打左54000銀幣，準備打10800金

上面唔係話1號？
我本身冇留意

換乜鳩要咁多..

我之前睇巴哈係2號

1500+1000x3+1500=6000
9日=54000
300+200x3+300=1200
9日=10800

覺醒，技，紫卷全包

如果換埋裝exp，銀要多30000，金要多20000

好心啦
關野咁撚煩 堆料唔缺就算啦
我換得齊抽券就算
升技料直頭係諗唔到點用

係惡夢煩啲，應該會keep住3000幣換埋推紫卷算
地獄輕鬆就打曬佢

覺醒升技料永遠唔會夠，出個新角新pool中左就要用

懶撚點會打定咁多

不過應該都夠換堆武器肥

討伐果D每日就算,換粒覺醒料就算

中到4次先

係2號無錯 佢係到2號0600更新前
所以你2號係換唔到

我屌呀

0600？
5點起身換囉

5點起身唔係問題，但佢5點後先當新一日

係咩 記錯3點

10500銀幣都唔係好耐je,今日仲0幣,而家都10500了

終於30場

聽晚生放送
加埋有個島の名前活動,應該講水著活動掛

係金
銀要54000

btw，已放棄金既計劃

點解要咁多
你連討伐果堆都想換埋?

係
所以余金放棄左，keep左3000算數

算吧啦,用幣換幣除非爭好少就夠換一件item,否則呢個係最搵笨柒既方法來

有呢D時間不如去刷下宙斯/吸血鬼

我當平均一場出4箱，1200幣
40體內就換到1個覺醒
20體就一個升技珠
好抵wor

升一個技有5%增幅,但係平時都keep住有得換
除非去到連r,sr隻隻都升,否則技肥不嬲唔缺

覺醒換哂活動都幾十粒 正常都夠用

嗯⋯⋯我唔夠用
唔講原因啦

收野啦

貼box啦

2隻都滿哂啦

暗降坦，木降補，光降坦，升完無用過
送既木劍又係，專用裝都突曬，放係雪櫃
啲光已暗劍更加唔知有乜好用，光坦又升完無乜發揮

最實用都係降臨果幾隻，然後到補師，聖槍，黑木弓
合作火木劍用都未用過

宙斯吸血鬼未升

80都冇嗰D升嚟做乜
搞到自己咁辛苦

你得一堆70
咁改做70樓下啦

無抽角80
唔升咪過唔到今次降臨
有得升緊係升左先

水劍幾痛

期待佢出頭既一日

突然之間down咗黎玩
堅係新手多多指教
117-1680-816

有咩好指教

咁突然?
唔好抽光POOL
D石留返比佢一開頭果個500+500+1000必中STEP
一係等埋佢兩日後更新,夏天主題應該係水著

仲有新血加入,呢度得返老patpat

刷宙斯係咪刷hard好d,定冇分別 ?

刷兩隻先答到你..

之前刷normal 廿箱毛都冇條

一定要hard 普通只有肥

宙斯我normal到4突嘅

打左幾多箱

見人話打百鳩幾個就搞店

新手岩岩開局 我應該抽邊個pool好

今晚會生放送,聽日會完活動,按日子計應該聽日就會有新活動
我會建議你儲住石先

我hard刷左10個金箱內中一隻，但未刷完

活動尾聲，唔好抽住
建議做暗坦降臨任換1隻暗坦出黎用住先，其他降臨你打唔到唔使諗

啱啱諗住做實驗mark低幾多場出一隻
打左hard 1-4 10場
4個金箱
1隻宙斯

按木坦慣例，出左1隻要收手，下次再做個實驗

我想問下 應該點組隊好
係咪最好一隻屬性

睇下你打啲咩啦，基本唔好比要打既野克就得，光暗互克就無所謂

有啲王要break就帶有break技既人入場

氣絕，沈默，綁，嘲諷，冰結各有克制既王

基本上你落住sr光坦 木法，ssr光補 木劍可以打住先，後面放sr火法同水坦以備不時之需

你睇下送暗降坦個任你做唔做到，做到就整一隻出黎用住先

第一關劇情送既木坦超好用，搞到隻暗降坦返黎可以去刷到木坦既關刷到佢4突

如果唔夠打，除左升level，仲要覺醒，覺左差好遠，然後仲有裝備

按我慣例 出完一定係繼續打
一係打極都冇 一係好快連出

隻game對「成隊人同一屬性」個要求冇咁大
反而係你隊人有冇方法break到隻王先係最重要
而呢個能力基本上每出一次活動都會出一隻新角,只要你抽到就得(多數會連step抽,2500石一隻SSR)

我既慣例係10場出既話就好收皮，黎緊至少30場白果

活動關都係人權角
主要考慮返剋屬 同埋要有對應cc 斷技
主線是但就得
目前冇乜需要單屬 只係大家都想剋屬

不過你係新手應該有好多新手優惠
我會建議你最快拿夠石(新ac SSR保底/ 30任保底SSR卷)先再決定買唔買

30場白果係基本嚟
你唔係想50場滿呀？

棄左幾個禮拜最近岩岩回鍋
想問我呢個ac仲跟唔跟得上時代

隔一日打唔會咁多場先出
之前木坦1場就出，以為好易，打多30場咁上下都無，停手
第二日又係兩三場就出，好多場無⋯⋯
之後第三日又係好快出，醒水停手
最後一隻20場內就打到

所以我打到一隻一定會收手

嚴格嚟講都冇入過流

冇石就跟唔上時代,聽日應該有新pool

無出新降臨角，所以都仲跟得上

唯一水弓無4突慘啲

水弓真係最百塔,遠攻死亡率又低,打唔剋屬閒閒地爆一下都十幾萬
又好J

又有break，又大力

即係堆角唔勁？

成堆得50lv 點勁

50唔係問題...係冇覺,冇覺醒入街場應該場主即走....
等級上限呢D玩玩下就有

50都無問題既，夠裝夠覺就得
主要係降臨都未突爆

玩玩吓先有係追上時代喎
咪即係而家跟唔上
multi平均都要70啦

容錯率太低
好多人見到會走場
有時啲易關都係咁我都覺得煩

單機唔洗睇面色

所以降臨突爆都無齊就惡搞啲

solo

咁嘅陣容 啲奶會比人秒
地獄都好勉強
而家關野我都未打solo惡夢

90女神補，50火坦，60火弓，60火劍，後面火降，60新火劍
第一條血換走火坦入火降燒，要break就比新火劍出場break，cd未完就比火坦做

夠做架啦，再唔係睇返我之前post全sr+ssr火坦過果條片參謀都得

早兩日幫個fd打單機惡夢
佢得隻火兔上到6k攻擊力,其他全靠SR,一隻50火奶,一隻50火breaker,冇5條-CD鍊,冇SSR戒/鍊

一樣都三杯到
都係睇你點打je

係未打

咁仲唔打

覺得好煩
打完30場已經唔想理

又真係幾煩既

但隻水弓好難打
掉率又低

隻隻都冇覺 易打就奇

無木弓更難啦，木坦又唔突，無得換坦打
拎把木劍同人協力睇下有無得抱大腿啦

冇幣入場 唔係可以同佢打嘅

木坦又係好難突

有冇人打火番

毫不意外係水著

記得今日清錢關鎖匙

全部仔嚟

原來你gay既

hehe

我女仔嚟

冇圖你話你有jer都得啦

you竟然是個boy

就係冇囉

你老母

掉裝都屌人老母

Re鳩咗我5 6次
成日鳩郁比人綁死

wa無限抽
$$$$$$$$$$$

wa課金抽

屌真係男人,上面位hehe得米

排名event

咁撚小氣架 銀券

光劍
你地上

無睇放送，有啲咩新野？

聽日update複數交換

4隻水著角
一隻暗healer
一隻看板娘光劍
一隻水著火法(一樣係火屬)
一隻木屬男人弓手

新降臨光屬

執粒了

條仔唔係話寫錯其實係光咩

又火法，仲要水著男人，不了
除非好好用

我睇果陣岩岩講完條仔,我上altema睇

有男人水著都唔滿意

呢隻係SSR火法,唔同

可以亂入架?

超級來昨

早知帶隻99入去

已經有兩隻係雪櫃啦，又黎
雖然上次隻火法有專武放debuff10%增法傷，都唔使又出火法架

拿隻N獸入去

又生放送抽蛋,等睇大爆死

屌根本冇可能會發生

點解佢地咁好運

上次生放送係兩個step都保底
公開處刑咁款

今次先係正常機率

擺明有改機率

送果3張卷中到黑木弓

我今日紫券都中咗
轉頭下星期又要換5金券爆死

黑木弓都換走

嗰陣新release pool已經4突咗啦
btw記錯 今日係中光坦 一樣係爆咗嘅
ssr一共已經多咗5定6隻

多到要賣

多條撚 咪係咁中重複囉
似你一堆70咩

我寧願有4突

而家先第一隻3突

唔係好多野升嘅咩

係，多野升先有動力玩肝啲

d裝升極都升唔完

定個升裝PLAN比自己跟

1. 先升左幻影同巨人裝, 個技能比一般專用好少少,又可以因情況比其他人用
2. 常用降臨角/4突左既專用裝,4突左既專用/常用降臨既裝比起活動裝個技其實唔差得遠,但升完只有限定既人先用得,冇咁好
3. 少用既降臨角裝,話明少用,緊係唔升住...
4. 番人裝, 番人裝雖然係SR,但係個技會次其他裝一等,例如上面果D係HP上升大,咁佢就得中咁,CD-3秒.佢就-2秒,係最CHEAP既裝,唔想成日換黎換去先會考慮裝呢個上去用,更加唔會點升佢

有左個PLAN就會好好多
然而係入面再細分,先升補裝,後升坦防裝,然後升DPS既武器,再到DPS既防具,最後先升坦武

咁你都講到咁大篇嘅
我用緊乜角 比緊乜裝佢就升乜
法師咁耐都冇用過 所以仲未升

作文差,唔可以簡單咁講上面D野
而且人又長氣,一講開就停唔到

有啲專武個效果好垃圾，例如防具10%觸發個堆 宜加番人裝掉落率up可以刷多幾件有暴擊buff反而仲好

用活動裝代替都得

番人掉落up無啦 好似到今日維護前

新手已經儲左4000石
Btw 想問下ssr如果冇突係咪已經唔使升？

照升...
50級容錯率低Dje

你有更好的替代品就另計

幾時有新野抽

Main完有得抽
免費石無限step抽
你準備左幾多石

得千5石

課啦,1500都未保到底

新手唔課住
好似有好多石未打 暫時未用過石抽

自從之前有等特價石
覺得而家無特價好唔抵
唔多想課

今日就有特價

(你老味今日都冇特價即係唔撚識做生意 )

等睇ios又維一日

維完咪又係派勁量電芯比你

無突唔升既話，隻野突然好關鍵要用都無微用

儲左12000石

新手一問
隻驚係咪無限體 我打一日主線都無扣體力

你就想

打hard 4開始坐底20體

係用唔晒
係咁送體

打多陣就用哂
開頭lv易升

覺得無限係因為唔夠肝

海盜團變常駐?
見佢又LOOP又多次

唔撚係呀?

新光降好難打喎

見佢火兔有時限,水盾冇時限,水盾個任又重置左

要有新個隻暗補先得，因為有得解變身

5000石各一隻水著會唔會有啲慘

多左個自動刷

佢個auto 識換人？

整到新角咁勁

唔知係AUTO定係個新野,我見有角色冇咩血果時會自動轉人

係呀 隻野冇著裝 半血入咗去後備席

即刻諗 佢唔會出d踢人出場嘅cc咁癲呀

2條仆街比咗正皮

水著角勁唔勁
值唔值得抽
儲左12000石

就咁睇passive技裝我覺得幾勁
可以睇吓人地嗰d勁唔勁

有冇人知係個任點解

打場pvp

繼續儲石算
泳角個樣唔太吸引

gay佬？

有泳衣loli 唔抽算咩男人

等下次新合作好過
呢兩隻真係J唔落

咁你鍾意邊隻

上次地下城果兩隻黑肉姊妹
隻怒姬差一隻就突爆 好可惜

花式曬命

玩咁耐手機game得呢次歐洲人

裝備倉位多咗?

係喎多咗50

可以打50次水坦降拎石

佢啲屬性裝同武得一隻係用到?

水槍? 應該係
你可以入圖鑑睇

隻王個變身debuff可以點解?

新奶囉

隻game係未已經無人玩
5k7分已經653名

根本冇多過

都係唔課金
驚佢執粒

你課多d咪唔會執

不了 留返黎課日版少女前線好過

少前要課嘅咩
買skin?

係呀

1萬分已經400內
佢係咪無計有幾多人玩緊，唔太肝都400

幫sex doll換衫

7200 556

係咪爆袋玩太顛 ？

4150 1087
掛完50場水盾,
5000石得1光盾1暗法2新暗奶,好過冇

你講我地回體?
冇乜點回咋

中多左兩隻仲想點